兒子女友裸睡 色父摸上床做了壞事

桃園林姓男子（47歲）去年8月30日凌晨2時許酒後返家，打開兒子的房門，看到兒子的女友側躺裸身熟睡在兒子身旁，因睡姿誘人，竟然起了色心，悄悄摸上床躺在女生身後，自背後撫摸胸部和下半身，並以手指性侵。

兒子女友在睡夢中感覺到下體有異物，轉身看到是男友父親，立即躺平把棉被蓋好躲避，但林男仍持續挺進，伸手進棉被撫摸她的大腿，被害人抖腳掙扎抗拒，睡在身旁的男友受到打擾而翻身，林男始罷手離去！被害人受辱後哭泣，卻不敢把將此事告知男友，僅叫醒男友把房門鎖上，事後自行採尿及驗傷，找女性友人陪同提告。

檢方偵辦時，林姓男子供稱，他知道被害人當晚有來家裏找兒子，但不曉得她是否有過夜，因當晚飲酒，忘記是否進入兒子的房間；林的兒子作證說，當晚和女友同睡，平時睡覺都沒有鎖門的習慣，後來發現女友在哭泣，但她沒說什麼，醒來時房門沒關，由於被害女生指証歷歷，加上驗傷證明，桃園地檢署依乘機性交罪嫌將林男起訴。

台灣加一分

個老豆應該猴左好耐

台灣人個腦係咪得做愛

睇標題就知地方系列

香港人連做愛都唔可以諗
因為都無地方，諗黎又無得做

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交

要加埋色父攪兒子女友

日本AV係台灣應該歸類為紀錄片

應該係ETV

仲有攪埋後母(李宗瑞)

點解我好似以前睇過依個新聞

歷史話我哋知，歷史係會不斷重演

真係想知台仔個腦咩構造
當年假假地都係亞洲四小龍 國共內戰後共產黨搞埋D文革/大躍進 都可以係今時今日發展得好過台灣
四小龍得佢仲係鄉下地方咁

嚇死，以為係個老豆色心起搞自己個仔

台灣人個腦

高雄就係差呢樣永遠輸比桃園同新北

未入嚟都估係台灣

估啱國家，估錯城市

癡撚線 點解可以完全地將日本電影情線活生生咁做出黎
成個國家啲人係咪完全無自制能力 無論男女老幼都係想搞就搞想上就上既

Taiwan number one

個仔就係隔離都搞

子目前犯

lm

養到你咁大, 溝條女番黎比我插, 有乜問題

中华人民共和国 台湾省 桃园市 + 1

亂輪通姦呢啲一定係台灣
輪姦姦殺呢啲重口味就係印度
女教師男學生就係美國

又會熟手到 攞尿液樣本

仲正

總之係咪都台灣加一分就啱㗎喇

又係台灣
有冇人貼篇潮文去台灣論壇到

兒子、女、友裸睡 色父摸上床做了壞事

仲又為變態到搞埋

新北

屌 估錯新北

我都係台灣人

無計啲女 咁正 btw 咁都可以抹黑支蟈大把 唔報je
咁印度非洲你點評價 目光太淺

+1估中

裸睡好撚淫

屌 其實做人最原始嘅幸福就係食，做愛，瞓 台灣人就做到了

香港人咪仲撚折墮
愛都做唔到

加你老母分

而香港淨係得 metoo

同連登仔一樣 成腦都係色情 全部女都係雞

係咪調轉左？
日本av係取材自台灣人

非禮掂到陰唇就係香港

呢方面台灣從不令人失望

台灣no. 1

桃園

呢個根本係寢取劇情黎

個仔:你搞我條女,我搞番你條女!
老豆:???
個仔即刻拖老母入房......

3個後
老母同老豆講:老公,你同時多左一個仔同一個孫......

睇左"兒仔裸睡 色父摸上床做了壞事".....

巴打好有研究

佢真識食

頂，睇字都扯左
好想搞台妹

Insex + gay

bam
睇清楚個老豆嘅左手

等埋個仔醒左一齊屌條女

遲早有

父涉姦兒子女友被捕

父涉姦兒子 女友被捕

點解得段字無link 既？

仲有指插

Agree
利申 屌過台仔 好撚幼

條女裸睡又唔鎖門擺明攤出嚟比人揀啦

人一世物一世 有返個時間去台灣住住

想知個仔唔喺隔離會點

了佢個閪